中國已全面脫貧，除咗149萬人

港府日前發表《2019年香港貧窮情況報告》，因經濟衰退及人口高齡化等因素，2019年貧窮人口達149.1萬，按年增加8.5萬，貧窮率達21.4%，為自2009年有記錄以來最高。

請求中央政府處理唔達標嘅官員

窮撚遲下直頭被人唔當係人

咁又咁講....係香港不嬲唔當窮撚係人

唔係應該處決個149萬人咩？

佢點定義為貧窮

求中央黎香港精準扶貧

每個月多多400蚊

香港d 貧窮人口仲多過中國

叫佢地走啦
咁差勁既人

係

又搞港獨

中國已全面小康， 但係香港有百幾萬貧窮人口， 證明香港還香港，中國還中國

屌 入嚟前心諗係咪係晒香港

2020全面小康 香港係國家安全嘅突出短板

笑咗